雲海：屌柒你班和理非

散水派：你係咪想送頭呀 累隊友一齊送頭喇 你一定係鬼

直接啲都要講
勇武係一班有膽量嘅人 和理非係一班唔敢做出勇武行為嘅人
和理非做到嘅野勇武全部做到 反之則不然
勇武比和理非思考得更多 唔好成日覺得佢地唔識自己分析